點解有人冒充警察唔打999報案？

見到有人話自己係警察但係冇證據嘅係唔係應該去報警呢？即刻打999報警call阿Sir嚟啦！

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警